長賭係咪真係必輸 有冇見過贏

有fd 一學賭波就贏到成皮，之後繼續就開始係咁豬，因為越買越多。

後尾唔知佢賭乜贏左成30幾皮
就無見過佢賭過

所以我估世界上應該好撚多依d人靠賭博賺第一桶金

-
【逄賭必輸︱賭場的莊家優勢】
有幾多個人真係喺賭場贏過錢？

會輸係正常嘅！因為賭場有一樣野叫做莊家優勢(House Edge)，即係話玩每一局唔同遊戲，賭場會得到嘅利潤，係用數學方法計算出嚟。而每個遊戲都會有唔同嘅莊家優勢。

例如買大細嘅賭場優勢係2.78%-33.33%（買單雙或圍骰有不同倍率），每局買$1000，賭場就會係你身上獲得$27.8至$333.3嘅利潤，所以你銀包嘅錢只會愈黎愈小，賭場就愈開愈多。

不同遊戲的莊家優勢：
21點：0.28%起
百家樂：1.06 - 1.24％
輪盤：2.70 - 5.26%
老虎機：2%-15%
買大細：2.78%-33.33%
加勒比海撲克：5.22%

不過都唔排除你有一賭就贏嘅機會，只係機會真係好微。難怪有句說話叫「賭錢，等於倒錢落海」啦。

資源來源：Wizard of odds
——————
artwork credit: designed by Freepik

你都on 本多終勝

賭場點都贏你2.8 ％